所有野都有個限期，Izone都唔例外。。。

如果要你俾一個限期..你會俾幾耐..

如果需要期限我會加上一萬年...ey

無限

笑笑笑..笑你老木..

哭能左..

一萬年咁少..

兩年半

不要哭..

點解係兩年半..

好惡⋯

Izone活動期？..

我bad boi..

氹番me

氹氹氹…氹你老木…

一圈圈相戀周期..

Ok..

要完了..

死期已到，唯有接受，我都好傷心

吊你...

禿頭仔...

我一日都唔會比！

forever young..